龍珠算唔算係格鬥動畫嘅鼻祖

如果唔係，咁係邊套

北斗之拳都早過佢啦

筋肉人 筋肉人二世

王道公式鼻祖

唔係
但係為格鬥漫畫帶嚟革命

無限戰力上升

順手拉高埋啲配角

龍珠應該係少年漫中最早提到平行時間未來既故事

唯獨阿樂

仲有餃子
BTW, 阿樂喺布歐篇動畫原創劇集入面可以輕鬆一抽幾，當中仲有超1 lv嘅排骨飯

阿樂係原著真係除左d卒仔級的對手外係無蠃過
天津飯都叫比實上蠃過悟空，又打敗過桃白白
餃子就算啦，反正你對佢一開始都唔會有期待，但阿樂一出場成個男二咁你對佢係有期待，但結果....

以前只有打鬥漫，角色扭打就算
北斗之後先出現格鬥呢個詞
漫畫家會參考實戰黎畫